哥迪奧拿係唔係出黎搞笑 好心佢就讓返個位比曼聯啦

講搞笑都係最聯勁d

讓比雲加

下 最聯比隊西甲中游屌打喎

Yes

雲加手下漏個張仔比高普自有得贏